是日靚午餐 百里香招牌燒雞 配 脆著皇

打非中

好硬吖雞胸

你好 老板

老闆，有啲乜嘢靈感啟發到你創作呢道菜？

老闆

印仔有特權，我去食都無咁靚

老闆
打非中

老闆早晨
今日啲雞新唔新鮮

中立非特權

今次個菜名咁短嘅？係咪扣咗人工hea做

自己整點會唔靚

今日咁專業食返招牌菜
加咗人工?

中立非專業

招牌菜賣唔出要老闆自己啃

講下味道先

雙重標準

中非老

老闆24 號開唔開

好吸引

中非打

中非老
唔知

唔知咪問囉
點做打手架

cls
老細嗰份次次咁撚靚

作為老細兼專業打手
點可以答唔知

老細聖誕開唔開

老非中你好

食評？

終於唔使外面食 雖然你都係自己一個

中立非一個

貼咁耐，得依個餐係望落啱數同好食

食評呎

食評呢

老非中

腦細可唔可以加多啲著皇呀 得果幾舊

賣晒啦

老非打非中

中非老非打印度仔點做野ga

咁快賣哂

叫廚房搞搞佢啦老非打非中

咁撚大隻雞 食落喉嚨實唔c服啦！

慢慢食

老闆你好

而家食緊

老闆個水牛城雞翼好撚難食 你有冇咩回應

百里香有冇早餐？

未食過佢d單點小食

食乜餐

a餐

老闆都唔食學人開post 你有機會試下啦

咁既色水，燒雞定蒸雞呀？

笑死

印囝咁快食聖誕大餐

登登登鄧

百里香老世及首席打手

印度仔

打非基

G餐好正 尤其是好薯仔沙律
食落扁桃腺都好舒服

係著仔